<odoo>
    <data noupdate="1">

        <record id="blog1" model="ecom_blog.ecom_blog">
            <field name="name">E-commerce</field>
            <field name="image" type="base64" file="ecom_blog/static/img/coffee-purchase-experience-3-sketch-file-a7.jpg"/>
            <field name="content">La landing page, aussi appelée page d’atterrissage ou page de destination, est un
                outil indispensable pour mener à bien des campagnes de publicité en ligne, tester des offres, ou
                recueillir les adresses e-mail et coordonnées des prospects. La landing page est une page optimisée en
                matière de contenu et de conception, vers laquelle du trafic est redirigé dans le but de générer des
                conversions qui sont définies par l’annonceur ou l’e-commerçant. La landing page se positionne ainsi
                comme le nerf de la guerre en matière de conversion e-commerce. Qu’elle soit créée pour générer des
                ventes directes, des téléchargements, des demandes de devis, des prises de contact, des créations de
                comptes utilisateur, ou des appels téléphoniques, la landing page sert à inciter les visiteurs à
                réaliser une action qui impacte positivement les indicateurs de performance de l’activité
                professionnelle. La page de destination est par conséquent généralement suivie par un outil analytique
                permettant d’évaluer sa performance par rapport à l’objectif visé. Nous vous expliquons à continuation
                tout ce qu’il y a à savoir sur le thème des landing pages, en vous présentant 6 exemples différents
                desquels vous inspirer.
            </field>
            <field name="description">Landing Page : Comment créer une page réussie (Définition et 6 exemples)</field>
        </record>

        <record id="blog2" model="ecom_blog.ecom_blog">
            <field name="name">Inspiration E-commerce</field>
            <field name="image" type="base64" file="ecom_blog/static/img/inspiration_e-commerce.jpeg"/>

            <field name="content">Le développement d’un nouveau produit est le processus qui consiste à donner vie à une
                idée de produit innovante pour commercialiser le produit fini sur le marché. Bien que ce processus
                diffère d’un domaine à l’autre, il peut être divisé en cinq étapes : idéation, recherche, planification,
                prototypage, recherche de fournisseurs et estimation des couts.
            </field>
            <field name="description">Comment développer un produit : du concept à la commercialisation.</field>
        </record>

    </data>
</odoo>